星期日檔案

第一節已經睇到眼濕濕

我身同感受 因為我女朋友都係有呢個病 仲係醫院

個心好痛

yes 好慘 我唔眼淺但都差唔多喊。。。

骨癌？ 其實係咪冇得醫

白血病

點解折磨佢咁多年 耶撚出黎呀

等緊骨髓 香港配對唔到 係外國配對到

佢講分享果度喊咗 好慘
冇睇過呢個節目，咁啱睇到覺得佢好慘

但佢都好正面，無影到佢發脾氣咁

佢媽咪

會無事的

好悲哀 好偉大

加油呀

唔敢睇依d節目

呢個女仔好叻 捱左十幾年

細佬 生性

睇到眼濕濕

痴撚線慘到仆街

廿六咋咁後生

睇到想喊真係

仲想去旅行

屌

點解香港咁多仆街政客唔死

好positive 啊屌

同幾歲就走左既bb比

睇到喊

團體幫佢攪告別會

果種傷心真係唔可以用喊黎形容

因為好人永遠無好報

呢個世界好唔公平

唔好再講啦我忍唔住

個老師好型

e一種人生真係好無奈

好sad 冇得拍拖冇得去旅行
但仲睇得咁開

堅催淚..........

其實科學咁昌明都醫唔好

Hello二哥

咁快完

下個禮科大紅新年一點綠 講環保 屌

食緊團年飯播套咁嘅野

睇完好sad 眼濕濕

岩岩好啦

唔通通講埋佢走咩

頭先重諗緊播完果時會話佢已經走左，好在未....

個topic差好遠

轉左台
外母

我快手食哂入房睇下半場

兄弟保重珍惜眼前人

想睇多啲佢嘅故事

點都好，希望佢來生可以活得健康，快樂

個氣氛有冇怪怪地咁

喊咗

堅慘
阿爸唔係度
阿媽全職照顧
細佬好生性

遲啲全家得返兩個

你班廢青睇下人地幾正面，唔好成日搞搞震啦

我冇患病但
教練 我好想拍拖
same here

有 成家人靜曬

其實已經唔係走唔走既問題

人生意義係邊 廿六年黎一半時間都受苦 得中學幾年開心時間 公平咩

點呀初瓏

早去早安樂
太辛苦了

番左香港

가죽어

仲要轉台又唔係咁

佢咩都睇透哂啫 咁多年

中學係一生人其中一個最開心嘅時刻

換個角度諗，你地所有人齊齊整整，可以一齊食飯，應該要知足珍惜

佢話佢好幸福喎，點解要用你既角度出發? 中二?

有冇人記得以前都有個女仔11,2歲
開過個 blog講自己抗癌經歷
星期X檔案講過個女仔曾經癌指數跌過
但最後都係惡化死左

我就咁都滴左幾滴馬尿 如果我係現場 係佢啲中學同學 一定收皮

最少佢開心過呀，最少佢揾到活著既意義